有冇人記得繽紛荷里活呢間餐廳

最記得佢門口𠴱隻野